屌，連登真係好撚悶

究竟啲人點樣日日上連登？

我都想知

利申 Quit咗好耐

真

冇上過連登

從來唔上

一係玩膠一係叫春
再唔係就看圖作文
或者click bait
快啲執柒左佢

連登垃撚圾
最憎上連登

真
仲有就係嗰啲問題post
究竟乜乜乜 點樣乜乜乜之類嗰啲
真係成個怨婦咁

真on9仔先開ac開po